張超雄係人係鬼？

東南亞國家同中國關係密切
而張超雄：社福界星期一出嚟暴動
佢面對咁多輿論壓力都依然要做難民之父
好難唔懷疑佢想為中國打好同東南亞國家之間既關係
咁係人係鬼，你話呢？
利申: 可能係old news，不過都講一講引起大家注意